全港最好食嘅叉燒飯到底係邊間？

你餓三日 然後落樓買就有

個食評話肥叉太肥/瘦叉太瘦
新假期

幾間都食過
佢又講得好o岩

肚餓係最佳調味料

柴灣新桂香

或者食一星期烚雞胸

如果鍾意食全瘦叉燒，有冇邊間推介？

長沙灣強記

屯門金龍泉 世界級

Mk royal plaza hotel 嗰間中菜廳

太古坊樓下有間幾正

金翠點睇？

夏宮

波記

錦上路樂天燒味
應該係我食過最最最好食嘅叉燒飯

有運燒味？

好多都係烚，太乾

齒留香半肥瘦

好撚好食

新桂香

一碗好食既叉燒飯，肉汁一定要多，封曬喺纖維入邊。叉燒筋脈要打碎左，入口先會鬆化，再配合埋隻糖心荷包蛋，簡直好味到塵世間冇嘢可以形容得到！

總之一字記之曰，心

街市20$ 多飯多汁 多隻咸蛋 中學正撚到on9

唐順興

波記 專登走去西環買

天龍軒舊叉燒都幾好食

以前既 廣東燒味 真係好撚好食 一世都未食過咁好食
呢家

修頓後面馬路 台式飲品coco唔知咩隔離鋪

廟街

老豆做酒樓燒味，我覺得佢整嘅叉燒係最好食，夠juicy又夠味

再與垃圾到
又硬又柴皮,D餸又少,得個平字
春園街旺記好食過佢好多

試得唔多 不過齒留香真係幾正

馬鞍山富安花園有盈

九龍灣大榮華 梅頭

太古城treats嗰度真係有個叫黯然銷魂飯
價錢唔平 但係食落係唔錯

華昌

好似執左

大慶?

金翠既肥叉

味苑

肥到仆街
但我就係要呢啲

可惜港島無得食

齒留食

未食過，不過睇報導講到好勁
又話打低隔離老字號

大埔一樂

啱啱google左，係！
第一次經過求其叫叉雞飯 好食又足料 仲俾左脾我

第2次一年後係附近 特登再去食 就普通